{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041534",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "중국집본가"
    },
    "text": "火の香りいっぱいのチャンポンと牛のともばら肉入りちゃんぽん専門店では様々なメニューを提供しています。 ちゃんぽんは9,000ウォンで、スンドゥブチャンポンご飯は9,500ウォンで販売されます。 また、牛のともばら肉入りちゃんぽんは11,000ウォンで、ジャージャー麺は6,000ウォンで購入できます。 カンジャージャー麺は7,000ウォンで、酢豚は14,000ウォンで販売されます。 海老チャーハンは8,000ウォン、チャーハンは7,000ウォン、チャプチェライスは9,000ウォンで購入できます。 上記の価格はすべて、すべてのメニューに適用される価格表です。 火の香りいっぱいのチャンポンと牛のともばら肉入りちゃんぽんの専門店では、おいしく豊かな中華料理が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この専門店ではどのようなメニューが提供されますか？",
            "answer": "火の香りいっぱいのチャンポンや牛のともばら肉入りちゃんぽんをはじめ、ジャージャー麺、酢豚、海老チャーハンなど様々なメニューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ちゃんぽんの値段はいくらですか？",
            "answer": "ちゃんぽんは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブチャンポンご飯の値段はいくらですか？",
            "answer": "スンドゥブチャンポンご飯は9,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛のともばら肉入りちゃんぽんの値段はいくらですか？",
            "answer": "牛のともばら肉入りちゃんぽんは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "ジャージャー麺は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カンジャージャー麺の値段はいくらですか？",
            "answer": "カンジャージャー麺は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "酢豚の値段はいくらですか？",
            "answer": "酢豚は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海老チャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "海老チャーハンは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャーハンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャーハンは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チャプチェライスの値段はいくらですか？",
            "answer": "チャプチェライスは9,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 323
    }
}